\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{Stillleben\index{Stillleben}\index{Dort auf dem Tisch}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Dort auf dem T\chord{e}isch noch ein paar leere Fl\chord{a}aschen,\newline
                  Ein dicker Mö\chord{D}nch lacht stolz vom Etik\chord{e}ett.\newline
                  Ein Kartenspiel noch kann mein Blick erh\chord{a}aschen\newline
                  Und frische K\chord{H\spt}erben auf dem dunklen Brett.\newline \newline
                  \wdh{Das ist der M\chord{e}orgen nach langen Nä\chord{a}chten,\newline
                      Das ist das \chord{D}Ende wohl'ger Dunkelh\chord{G}eit,\chord{H\spt}\newline
                      Die uns die S\chord{e}orgen, die uns eng umfl\chord{a}echten,\newline
                      Vergessen lä\chord{H\spt}sst und s\chord{E\spt}onderbar befr\chord{e}eit.}

            \item Das Spiel ist aus, die Kerzen sind verflossen,\newline
                  Verraucht der Docht, verglimmt im letzten Lohn.\newline
                  Die letzten Schlucke sind schon lang genossen,\newline
                  Leer ist der Krüge Glaskristall und Ton.\newline
                  Das ist der Morgen nach langen Nächten. . .

            \item Ein letzter Blick verborgene Kronkorken,\newline
                  Ein langes Haar, das kann von mir nicht sein.\newline
                  Wie geht es Dir wohl nun am andern Morgen?\newline
                  Auf meinen Tisch strahlt sanft der Sonnenschein.\newline
                  Das ist der Morgen nach langen Nächten. . .

                  \ath{Worte \& Weise: Rumpel - Andreas Barth }\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}
